覺唔覺Elon Musk呢條友好撚痴線

伊隆·馬斯克（Elon Musk，1971年6月28日－），出生於南非的企業家，擁有加拿大和美國雙國籍。馬斯克因身為SpaceX創辦人，以及特斯拉汽車和PayPal（）的聯合創辦人而聞名。目前，馬斯克擔任Space X的執行長兼首席設計師、特斯拉汽車執行長兼產品架構師、以及SolarCity的主席；與此同時，他還是現代第一輛可行電動車-Tesla Roadster的聯合設計者之一。

電子支付 民用火箭 無人車都係佢手筆

呢條友簡直係未來設計師

佢既生意樣樣都好高風險，唔知幾時先有回報

科學知識，眼光，毅力，勇氣，商業頭腦，加埋為人腦未來發展既心願
同身高

基本上一個人如果有佢4份1，已經係成功人士
係宜家呢個世界，我真係諗唔到有咩人屈機過佢

Can't agger more
好撚型
永遠走係科技尖端

sorry typo

21 世紀嘅Tesla

將不可能化為可能嘅男人

比你講一講搞到想買佢本自傳黎睇

仲有hyperloop同neuralink<呢個超癲

懷念佢係未來人

最勁係攪space x 難度最高 風險最大 投資無底洞

現實版tony

厲害 佩服

好過一班蛀蟲金融佬

其實佢係未來返黎

淨係講電動車
佢地竟然可以係石油商主導既市場突圍真係好奇怪

因為都係要用石油發電

咁已經隔左一重啦⋯⋯
電價佢地操控難好多

依條友好有眼光遠見，tesla hyperloop依d新既科技產物根本同當年iphone一樣咁震撼

但係佢都有搞太陽能，肯投資落去未來，改變個市場

當電動開始主導市場
石油失去左直接價值

佢係未來人
坐時光機返來幫人類

仲要幾靚仔

仲要好型

幾十億人入面先得一個咁嘅人

分分鐘未來世界有一半都係佢嘅公司主導

因為space x開始留意佢，如果佢啲計劃成功曬，佢對未來世界嘅影響力真係唔知有幾大

之前睇佢好似話好細個已經寫電腦program, 24歲嗰個比報社買咗跟手買左架跑車

Ironman

spacex 先屈機，tesla只係中途加入買返嚟

ironman

高登整風扇果位巴打就係下一個佢

身高得4分一都幾難成功

有花名叫外星人。而加先知

Google完，後生果時仲要拎過奧運划艇銀牌

佢其實係外星人嚟 想令到地球人嘅科技進步到可以整架太空船比佢返屋企

唔記得得咪佢講 佢話現今世界好多專業都要大家合作先可以發展到 唔似以前咁可以獨自研究做毒撚

睇過佢本傳記
Tesla其實佢只係投資者，唔係創辦人
SpaceX就真係堅料

應該係Apple唔係邊條友講嘅

如果身高有佢四份一...

利申 仰慕者

冇Steve Jobs都有Elon Musk
總有個人帶領科技潮流走

本身零知識，三日時間學左三個月要學既野 另外學火箭原理、結構果啲都係睇書學

Cls
新人類

講起tesla就諗起無煙城

2013年8月12日，為表達對「造價位居世界前列、速度卻排在倒數位置」的加洲高鐵項目獲批的失望，馬斯克提出一種連接洛杉磯地區和三藩市灣區的一種名為「Hyperloop」的新形交通概念。

Hyperloop俾thunderf00t debunk話好難成真，又已經㗰撚咗好多錢

佢不嬲都好勁係美國商界

橋呢 就好多人都有甚至相同 但執行力就唔係個個有

佢以5分鐘為單位去plan自己時間表，一日訓4個鐘，點解仲生存到

再google左陣，仲要係前奧數世界冠軍 ，咩料

小睡精英，dna 遺傳

四分一係指成個人既1/4

單身高1/4係咪算1/5或者1/4既再1/4

5分鐘為單位，開大都只限5分鐘

開始覺得咩叫天外有天人外有人

Elon 平時仲會打機加table game

好似係 9 歲寫咗隻game，可以上youtube睇番佢隻game

美國政府好似都借左好幾年錢比佢搞環保車先有今日成就

其實好似佢呢個case係幾特別例子

係真係見到佢有潛力先會借，正常大公司執左都唔會有人理

有潛力/(定已經係？) 超越bill gate同steve jobs

所以香港咪冇科技，係一味炒樓

我諗佢執行力佔佢成功都幾大

唔同層次我覺得，Elon 嘅目的係改善人類生活

不停吹奏既巴打，你地有無睇過佢本傳記？有睇過之後你未必會咁鐘意佢，無可否認佢好有前瞻性，有膽識，不過佢Run公司既手法未必人人認同

Bill Gate: 互聯網普及化、電腦普及化

Steve Job：設計美學結合機器、移動功能、Apps

鋼鐵人：人類長遠可持續發展

邊方面
對員工？雖然瘋狂OT,但係同佢做個D 人都好滿意份工, 因為好有意義

你指管理定財務控制方面？

我有睇
其一係家庭方面啦
其次係做生意手法

但呢個世界就係做仆街先會成功
Bill Gates, Jeff bezos...
生意佬黎講全部都仆街黎

真實版ironman

好多人覺得佢係有陰謀既邪惡企業家，於是佢真係扮過mini me

仲有靚靚女朋友

睇完真係好佩服Elon Musk

佢想10年殖民前星
但射火箭都爆炸

我覺得要幾十年內先殖民到火星係絕對唔夠
10年內或者試下係月球起個基地
比一堆人上去生活做人體實驗先

外星探索既野唔係有錢就大哂
係要做長期科技實驗同人體實驗
實驗時間講緊係用年黎做單位
唔可能做幾十日實驗就當安全成功

佢仲客串過幾套電影

之前去聽talk 個talk係由Elon musk其中一的工程師主持
佢不停吹奏Elon musk 係個好識重用人才好有遠見嘅人

美劇都有！
The Big Bang theory

完美人類

記得有集Simpson講佢，仲要搵返佢配音，片尾曲用左David Bowie首Starman，首歌D詞真係好似講緊佢咁

佢講過用成副身家搞

可能其他業務賺既錢都係燒落去

現代 ironman

人稱真人版ironman 真係客串過ironman
好似ironman 2

科技天才一般都係細個就編程勁或寫game
大個入到名大學都唔讀完就創業

Bill Gate同Mark Zukerberg都係咁
一早做左你大個都未識做既野
一早就敢做你成世人都未必敢做既野

入到史丹福都唔畢業去創業
試問有幾多名校生敢做？
如果聽父母話要大學畢業
就唔會有創新精神

麥克耳窿>工作史提芬。
elon musk 真係有能力改變完全人既生活。btw falcon 9 好似回左本。tesla 既市佔率上升速度應該史上最快。好期待佢個 ITS 計劃。十年內其實唔難，回收火箭十年前都冇人覺得有可能(化算) 結果佢用左9年就基本做到海上回收(唔係landing果隻)。godot批左一個星期就直接試車。真係將不可能變成可能。

其實都係講運，如果08、09年tesla同SpaceX 過唔到個危機，係世人眼中佢都係個失敗者，不過又俾佢得左，又扺佢威既。

不過思想上佢真係無撚敵，肯為夢想投資係高風險既事業上，屌d所謂既叻仔叻女全部走哂去互聯網度諗盡方法呃like,呃click rate.

仲要唔係得到講，真係認真去諗解決方法。
覺得地底通車比空中車可行，就走去挖隨道解決塞車。
覺得整火箭貴，就重新design過所有零件
覺得鋰電池貴，唔識死就dump幾十億去起gigafatory.

個人冇咁上下瘋狂真係好難做得出呢d野，條友真係好勁。

合併左solar city落tesla
融資借到仆街
Hyperloop都係近期先複返工好似係

科技天才
奧運銀牌
奧數冠軍
靚仔
人類未來思考家

超級人生贏家

仲要食埋amber heard

其實唔靚仔 睇佢細個嘅相就知佢係會俾人欺凌個種人
不過都係因為咁 冇人同佢玩
佢先會博覽群書 造就今日嘅佢

成日諗唔明依d未來返去古代既概念
係咁第一個做既又係邊個？
假設佢係未來學左新科技帶返比現代
咁邊個發明依d科技先？

最記得佢講過我地而加好大機會係活係一個stimulation入邊

佢做生意完全係為改變世界>>>>>>>>錢

自膠

講起有人讚佢靚仔，令我諗起頭髮對男人 ge 重要性。

有既，不過會叫你起碼讀完個degree先做自己野

佢搞完PayPal賣左俾eBay
本身可以unun腳嘆世界

但佢拎哂啲錢去投資電動車，火箭，太陽能三樣當時覺得蝕硬錢既野

仲要遇著08金融海嘯
差啲破產

Btw佢本身係IT狗

類似 westworld ，或者 sims ， gta 咁，人生其實係神 ge 意識產物

已經唔係話咩贏家
而係睇下可唔可以令到人類進化

李嘉誠都有投資大量科技產品，如facebook,手機OS, 海水化淡技術,VR, 生物技術﹐能源，AI等等

物理撚加it狗

李嘉誠識條撚咩
人地Elon Musk本身直頭係工程師
香港人成日神化李嘉誠得好緊要

Update: 仲要係德州撲克全美季軍@2003

會唔會太全才

佢講過賺錢為人類未來

時代都唔同 一個人經歷過戰爭 野都冇得食
同一個正常接受過正常教育 係冇得比
李嘉誠起碼都肯不停投資新科技

呢種人真係要長命百歲， 造福世界

Elon Musk 同 李嘉誠都有投資，面對中共既政治打壓，李嘉誠明顯高班過Elon Musk好多，你要知道世界最聰明的人都係搞政治，如佢Elon Musk係中國出世佢根本唔可以同李嘉誠比。

時代唔同，60年代你搞電子支付？

勁

個樣又幾靚仔, 又唔算老

佢係勁，好撚勁，將改變世界既idea有勇氣咁實踐出黎

但佢既故事係winner takes all 囉，佢燒錢燒到自己間公司得1-2星期既錢剩，差d破產，點會係好成功企業家，佢自己都唔覺得自己係識做生意

Tesla 上年重蝕緊30億美金

竟然拎一個投資為賺錢既商人黎同elon musk 比

只可以講李嘉誠真係一個投資者，做腳踏實地既事。
你睇佢既投資係永遠都唔會賺唔到錢
但李生都有投資好多科技產品，可以google下

人地一早讀完咗賓州大學商學院先㗎
知唔知其實都係好勁㗎
我之前睇過少少佢既嘢
人地有打住工讀埋個學位㗎
仲有唔係個個做到呢啲嘢
quit U其實唔係重點
人地quit U可能係覺得已經識咗/知識夠用

外星人黎

好on9 一定要科技人才先值得追捧？傳統商人就係低賤

如果佢考dse 會點 放榜會揀咩科？

佢仲有口吃

真心李嘉誠同Elon Musk冇得比

李嘉誠係亞洲黎講已經係奇才，同時期的日本韓國台灣都出唔到咁既奇人。

李嘉誠所投資既技術係直接推動現今大多數人類發展，如facebook的社交技術，對推動人類政治發展係好大幫助，而家好多本土派都係用梗李生所投資IT技術，去推動香港政治發展，不單止facebook，海水化淡技術,VR, 生物技術﹐AI 都係推動人類未來發展的重要領域。

Elon mask 身家係誠哥一半都無，就算唔講錢。

華人間有邊個可以同誠哥比，香港可以有一個亞洲最有影響力既企業家，都可以俾人話係神化

Btw 佢係頭幾個投資facebook既人，基本上全世界都有佢既投資，能源，科技，實業

緊係無得比，你拎愛因斯坦同生意佬比，誠哥連微積分都唔識tim

李+x有妻幹
Elon Musk都可以話有工程師老豆父幹添

又比

講完會唔會大笑？
你老母臭閪

其實佢係咪有黃種人混血 個樣唔鬼得晒

誠哥係企業家
Elon Musk係科學家
兩個層次黎

企業家個位大把fund manager都做到
係負責捉緊個insight
科學家係創造insight 創造力冇得比較

不斷融資 去到g輪就黎唔撚批

笑咩? Elon Musk之前投資係中國市場就知佢，冇做足功課，價在太天真。

我都o撚哂
如果李嘉誠有種賣撚左長實拎哂啲錢去投資太空科技我就佩服佢
一隻毫無社會責任既吸血鬼竟然都有打手

傳統商人好似Zara老細咁賣衫賣到世界頭十首富我無異議

但李嘉誠條撚樣係一隻係資本主義底下既吸血鬼
無左佢世界只會更好

Tesla打算中國設廠，避開進口關稅打入中國市場一陣俾大陸人偷技術，賺既錢出唔到去，再唔係俾政策玩死

Zara出哂名無恥，成日抄襲設計師既design

如果Zara老細係無恥
咁李嘉誠直頭係魔鬼

Tesla 出現
各大車廠先下決心出電車
Toyota 以前都只係行 hybrid
Elon musk 係打破舊有制度既人
Space X回收火箭又係
舊有aero space 公司覺得唔可行
Elon musk 死都要搞

話佢唔識搞政治
可能搞左你都唔知
說服美國政府推電車
同接左NASA既太空project黎做
可能背後大把政治你唔知咋

咪係，搞得SpaceX點會無同美國政府有deal
仲有，佢好識利用public speaking
雖然佢口窒，但佢係一個好撚聰明好有野心既人
佢既野心唔係錢

其實 tesla 既科技
佢無 patent 到
仲擺上網俾人參考
但幾成真就得業界知
但係大陸設廠就堅笨柒
但其實BMW Audi 波子都有係大陸搞合營
你要食大陸個 market
就唔可以賺晒所有錢

明顯Elon Musk犯咗低級錯誤,反而李嘉誠既投資大部分的技術都會放係海外民主國家，李生比佢看得比佢長遠好多，Elon Musk咁做對中共係大利，由中共既現出的一刻必定對人類發展形成重大的傷害，而家Elon Musk重欠咁唔少錢，好快Elon Musk會比中共打下來。

不過講野麻麻

講野口窒窒，係香港人眼中咁會係loser。

Elon 係打算全資設廠，比額外税當入口車都無所謂，不過可能性幾高就唔知

技術佢公開哂啦
真心佢為緊全球人類發展出左好大力

你著眼緊係權鬥既時候
人地著眼緊百年後既地球會點
高下立見啦屌你老母叻人玩政治
香港玩政治果班叻條閪

SpaceX 食唔少gov funding ，由NASA CCtap,CRS 到NRO 都有，不過開發出嚟堤供比政府能力係相對，比現有ULA 平至少一倍

香港班'天才'去囇讀醫

點解個個post講講下都會變罵戰 兩者層面唔同冇得直接比較你地就乜撚都要拗一餐

應該兩年就讀完中學直接去咗外國

佢同第任老婆結過2次婚，最後都係離婚？

Elon musk, Steve jobs, tesla 全部身高都係188

佢最on9係食左amber heard
遲D比佢告9又要賠錢

天才/商人都係無大學畢業

其實Elon Musk 唔洗大學教佢
自己自學都搞掂
大學限制左佢

係6”2,唔係1.88m
steve job 係6"

技術是一時，但政治係會影響人類幾百年什至更長久，當你著眼Elon Musk這幾十年的成果時，不如你苦心自問，Elon Musk會比華盛頓強大嗎?
華盛頓為全地球人類創造咗幾百萬年都冇的嶄新政治局面，他創造一個自由民主的美國，直接影響了人類幾個世紀，雖然二十一世紀美國的政治文化的影力會受到中共的影響而下降，但他絕對比Elon Musk偉大，Elon Musk也是在他創造的羽翼之下成長發展。

好似係food bank 洗碗

連登仔係咁上下，個排推乜就推到上曬神台，其他即刻就什都不是

唔知邊個on99拎誠哥出黎比，就即刻比人講到連樓下個廢老都不如 真係得啖笑

之前見 nasa 啲片都有搞回收火箭降落 重嘅甩甩跌 點知無幾耐俾佢間公司搞掂咗

香港政府ban咗寬減電動車首次登記税堅on9思想大落後

屌
父幹啫
老豆係工程師(幾十年前既engineer同呢家engine仔好大分別)
老母係作家
你試下係香港出世

屌你用書面語，係唔係鬼黎。
你條柒頭醒少少得唔得，政治同科技兩樣野黎就咪撚拉埋一齊講。令文明時代進步永遠都係只會以科技黎界定(石器，銅器，工業)政治封閉唔代表科技唔會進步。
偉人係指果個人點改變世界，你主人李嘉誠投資既科技如果係有料一早上哂報紙。
你條柒頭智商低，只係識睇錢我唔怪你。
完

搞清楚先 佢哋係寫program 叻嘅developer

香港啲所謂it 人都係 support 嚟咋

即係地產發展商 同 物業管理嘅分別

叻豬 咁都比你發現
可以出返去啦

有可能個腦轉數太快 個口跟唔上 真係有啲咁嘅人

用面語 = 鬼黎 ，好明顯係你既邏輯出咗問題，
李嘉誠投資既facebook﹐alphago一早上哂報紙，如果係香港地生活既，有邊個唔知道?

人類文明時代，先進的制度先能長久推動人類發展，不是一時的技術發，如果沒有自由，科技只是一個洗腦的工具。所以人類文明，都係以用咩制度黎界定。

至於政治封閉的中共，所謂的技術發展，反而為全人類帶來黑暗的未來。

笑撚左
你知唔知大學ug有幾多人自學緊machine learning，algorithm？

你知唔知呢班人最後點？
support？ 當你知道香港既實際情況，你就明唔係香港冇人才

而係人才既下場好悲慘，你肯好似外國咁放大錢，人才你即刻搵到一大堆

無人預視智能科投衍生既通訊要求，李嘉誠算係首個肯放千億做3G infrastructure既企業家，開頭蝕到仆街個個笑尻佢，結果iphone一出現，去到今時今日，你先發覺佢同佢既團隊好有遠見

係香港咁既政治環境下係冇創新土壤，root case 係中共，但香港同中國的關係，係改變不到。

叻嘅讀完拿拿聲走去外國喇 係度把撚咩 裝linux呀 落patch 呀 叻到你呢

係吖 最低限度 musk 寫嘅programe當年 都收到$500美金吖 係香港隨時比人抄走 重當你傻仔

上面唔知嘈咩 btw制度係好緊要

我睇過佢本自傳
最陰莖佢嘅地方係佢嘅鬥志
喺tesla spaceX 未成功之前
佢經歷過既逆境係我地難以想像

喺同一段時間
老婆要離婚分佢身家
spaceX rocket爆炸
tesla 技術問題根本出唔到貨
資金身家燒光燒淨
每日都要搵人投資
如果唔係兩間公司都會一個月內破產(最癲試過得返三日命)

係香港係咁既政治環境下，係唔會擁有創新的土壤。

但如果有一日，有人推翻了中共，創造一個幾千年未有的嶄新政治局面，建立中國歷史第一個統一自由民主的新中國，將會響全人類今後的發展，他一定比Elon Musk這些搞科技的人偉大得多。

有冇睇之前過ms做intern果個巴打分享？
佢自己都話宜家us簽證好難搞，就算大公司都唔樂意搞

你以為真係有料就去到咁簡單
就算你同人一樣勁，人地都會請本地人優先

但唔去美國，呢班人係香港根本撈唔起，根本冇發展空間
宜家us批visa聽講嚴格左好多，你以為純粹係比心機讀書就得咁簡單？

真係非常人也

李+x有今時今日 都係港英政府係8,90年代養出黎[冇政府?佢什麼也不是

港英政府有冇行保護市場政策比李生獨大? 反而中共有用保護市場政策去養佢啲所謂科公司。

依樣啱

我每個月剩係識諗點揾多啲錢

香港人諗既嘢做既嘢
99%都係為自己

佔中都係?

依個人一早岀現左啦，咪孫中山囉……
點影響全人類發展呢？

仲有Washington 係贏左獨立戰爭之後比人推獲選總統，美國唔係由佢創做！！
同埋美國獨立先兩百幾先，佢點影響人類幾個世紀呢？

如果你有正常人思維

支持者既理念
同反對者既理念

邊個理念係真正對市民得益？

其實最想睇

tesla 係呢個時代出世會點

當年已經話可以將地球斬開一半

今時今日可能斬晒八大行星都得

全美無線電網

全世界無晒電線
跟住一街wifi電
石油汽油乜撚嘢再生能源全部收皮

到時一堆超時代電器橫空降世
乜鳩都係電
大量需求一定係電器設計師

輸撚哂
電子支付
係連登大把巴打反到傻
聽完就知衰野
呢條友搞呢種野
好極有限

孫中山冇成功統一中國 更加冇成功建立一個統一自主民主的中國。

中國革命成功之後但未真正統一中國，係咁嘅情況下孫中山都比選任臨時總統。

之後發展証明，孫中山根本冇成功，但Washington係成功咗。

一個十四億人囗的自由民主中國，會比一個一億多人口的日本影響力細？加上西方經濟發展開始逐漸出現重大問題，新中國一定大大地影響今後人類發展。

其實
電既發展係咪好大

電呢樣野好虛

難儲存 難傳送

咁都有5毛同大中華膠

傳送其實唔難

但點儲存同高efficiency咁用就難

你可唔可以解釋下佢點樣冇統一中國？
同埋Washington 成功左啲乜呢？

其實“電”唔算係好高 efficiency 嘅energy

做咩呀 黐咩線 撲出嚟吠咩呀 吠我有咩用

讀書叻就只係讀書叻 鬼唔知 扮晒懷才不遇 今時今日邊有人buy

space x , Tesla, PayPal 佢有邊個投資唔係好難成功又洗左好多錢。

香港好多都係抄CODE狗
IT業充斥住好多垃圾

下一個科技突破 要係電化學反應及得上氧化還原嘅猛烈 可以取代噴射引擎嘅燃料

見有隻狗以為美國簽證好容易，咪出黎糾正下佢囉

又係你話叻就去外國，話比你知美國批簽證比外國人唔容易，你就係度左推右推 ，宜家比人駁到貼貼服服發爛渣 ？

果然無改錯user名

午夜夢迴會唔會覺得自己老豆老母養大自己好哂米飯？

係香港嘅interview

國民黨當年係中國今本沒有完成統一，蘇共軍隊於1921年的5月25日侵入蒙古，7月6日開入庫倫（現在外蒙古的首都烏蘭巴托），7月11日扶植了親蘇的傀儡政府，國民黨還未北伐成功，外蒙古已經係蘇聯協助下獨立，晚年孫中山只不過係蘇聯的傀儡，沒有蘇聯軍事及金錢上的協助國民黨是沒有本錢北伐，之後1931年中國國內的中華蘇維埃共和國成立，再之後1932滿洲國成立，還有當時台灣，香港，澳門未收回。國民黨根本從來未統一過。

之於華盛頓對美國有咩貢獻，自己試一下上Google search下。

咁計係咪要收翻蒙古先叫統一呢？唔係喎，仲有海參威，等等先如果台灣都計咁朝鮮都應該計啦。咁你口中講嘅統一睇怕仲難過解決以巴

你知唔知我問乜？九唔搭八 ，你自已話Washington成功左嘛？佢成功左啲乜？
我睇怕你自已都唔知啦，講兩句無稜兩可嘅狗話就係度拋人
想扮嘢都讀多幾年書先啦……

仲有你未答我美國獨立都未夠三百年點影響人幾個century?

知唔知蒙古 係有分外蒙同內蒙呀，外蒙係分裂出去，完全冇common sense， 同我講咩海參威呀九唔搭八。

你自己睇吓當年國民黨時期的中國地圖啦，外蒙一直係中國地圖上。

還有台灣，中共現在還同台灣政府談和平統一，你係咪活係其他世界裏面啊，根本不論係共產黨或國民黨都未成功統一中國，還有當年的香港和澳門末收回。

佢細個比人欺凌過

Source

丫叉唔知咩…………
你知唔知自已想講乜咖？
又話人哋未統一過，咁即係你定議嘅真正統一係要收回，蒙古國，台灣等地啦係咪？
咁點解朝鮮同海參崴唔計？依啲地方以前都係係藩屬喎，你要嘅統一係咪都要收翻以上地區管治權呀？
你啲common sense 咁勁可唔可以話我知台灣嘅人幾時有支持過和平統一呀？
人哋冇耐前先比美國軍艦停泊喎？定我哋真係生活係兩個平衡世界呀？

喂你未答我美國點影響人幾個世紀呀？

奧運同奧數邊度睇番黎

差一樣野
佢演講差小小
睇佢tesla model 3+powerwall 發佈會
講野真係有小小1999

我都記得依集

好似Silicon Valley 都有

冇，同埋佢好似訪問講過唔鐘意呢套野

陰功 去唔到咪去唔到囉 發爛渣做乜 重要發個唔識嘅爛渣 即係點 駁咗啲乜嘢 無啦啦dq我 呢啲失敗者就係有失敗者 有無人安慰吓佢

係呀 記得2-30年已經有同學 去讀咗一年 返香港玩咗個暑假 無啦啦話佢有移民傾向 續唔到visa 咁係咪全世界無人去到吖 係嘅話 咁嘅邏輯 都寫個服字

口吃似係個腦轉得太快
把口講唔切

佢咪證明咗content 重要過口才9up

入黎係想睇Elon musk呢條友
唔係想聽你講經呀
你係度奶完誠哥袋底唔有錢分架

你思考能力有問題，國民黨當年係中國的確沒有完成統一，1921年外蒙古已經係蘇聯協助下獨立，係一種分裂國家的行為，當時國民黨還未北伐成功，假設廣獨係美軍幫助之下將兩廣獨立，係一種分裂國家的行為，新中國成立之後必然要南下統一兩廣，不成功當然係未成功統一。
你講韓國係大清國土一部份只會暴露你嘅無知，係港英時代所教的中國歷史書裏，清朝疆域從來唔會包括韓國。

我那一句有吹奏誠哥?佢大量投資高科技的確係對全人類有貢獻。

寫program入門要求低, 一部電腦已學到好多嘢
寫program跟本只係好撚基本嘅工具嚟, 但唔識寫跟本好多嘢control唔到...
不過香港好多人以為高科技=IT就死得啦

mechanics唔使識
electronics唔使識
physics唔使識
chemistry唔使識

根本係外星人黎

咁都好拗
科技永遠會一級級咁上

但政治方面幾進步都好
我感覺永遠都係重覆緊歷史咁
體制開明左
個人心依舊
人性依然係自私
貧富懸殊幾千年都未解決到

但科技進步真係令生活舒服左
人類壽命仲長左

依個世界好多因素互相影響緊
基本上好多factors 會影響緊將來既事件
無人發明商業依樣野
就無公司可以集資做研究
依個世界唔係零和遊戲

連登仔仲停留係要嘈邊個勁啲咁低質既討論
我情願你地討論Elon musk 條女仲好

單依靠清朝獨裁政治，中國科技如何一級級咁上?

咁你要問下啲撚樣無啦啦講咩李嘉誠

好多天才講野都唔叻

相反啲金融狗甚至傳銷狗講野好叻，唔通佢地又勁

基本係大學讀CS一定係要讀呢樣啦
唔少人係讀得精添
但香港真係無機會俾人發展

Lm

我同你講統一……你就針住民國…
答我點先算統一？定議岀黎！
仲有我一直冇講過話以清朝為準 你為左令自已睇落合理啲歪曲人哋諗法
好，咁如果以清朝為準，中國要做到真正統一，係咪要收翻以下地區：蒙古國，台灣，海參崴？

係答你就一次過答左閃又避，歪曲事實！

隻Timothy死雞撐飯蓋真係好好笑

傳統華人就係將資本發大，唔肯冒險
西方人有騎士精神，就算出身好都敢於冒險
後者嘅人先推動到人類進步

咁都可以有罵戰

留名

其實呢度有幾多人認真睇過佢本自傳？

Musk 係好撚勁，仲有好多前瞻嘢如 universal basic income 佢都有份推

不過幾方面我有保留，佢自己搞緊 AI 但又叫人減慢 AI 發展，搞緊 space flight hyperloop 等未來交通但又唱衰 flying car，似係要打擊競爭對手

學知識唔係封人口水尾？
你創左咩理論出黎呀，分享吓？

講起westworld. 裡面幫人換衫有得扑野個女機械人 Talulah Riley 係佢前妻黎

1912年中華民國剛剛成立嘅時候蒙古國去咗邊呀？

以下幾點係冇爭議地區，十分明顯，國民黨當年係中國根本沒有完成統一，
而當時中華民國領土也時包括以下地區。

1)1921年外蒙古已經係蘇聯協助下獨立，係一種分裂國家的行為，當時國民黨還未北伐成功。
2)中華民國係中國時期由1912-1945日投降之前沒有收復日佔台灣。
3)中華民國冇收復香港，澳門。

在未收復外蒙，日佔台灣，香港，澳門之下，1931年中華蘇維埃共和國成立再之後1932滿洲國成立，以上幾點已經足夠証明國民黨根本從來未統一過中國，加上中共現在還同台灣政府談統一，不論係共產黨或國民黨都未成功統一中國，五毛又喺度挑戰常識。

可能係…改變世界運輸、太空科技嘅重要名人之一

睇鄭立果度講嘅，滿意未？
快啲去之前討論量子力學post叫曬啲人落apa啦

你條柒頭咁都要拗
我咪話依個世界乜都係互相影響囉
我俾你依個世界全人類做晒政治家個社會點run呀?

咁都要討論邊個重要啲
最重要一定係你老豆老母
無佢地一定生你唔撚出
蘇聯夠晒獨裁
冷戰科技咪一樣領先好多國家

如果沒有自由，科技只是一個洗腦的工具而己。

內地天眼 2020年突破6億個

9up都要有個譜，佢自己都講過spaceX成支火箭佢都識曬，佢唔係 gather 一班科技家，而係落手做。

現代ironman

好啦，我幫你組織下你想講乜啦：

一，中華民國未有真正統一中國
二，中共未有統一中國
三，統一版圖包括台灣，外蒙，香港，澳門，理由係你以清代版圖為依歸？！但唔包海參崴 ？！
四，只要統一中國，組建民主政府就可以影響全人類發展。

好啦，無錯啦嘛，唔好再換話答我一條問題得啦：

比你收得翻點影響全世界呀？

那星，你是但wiki 一下都知國民黨，絕對係中國一個統一政權，就連專家都只係話意義上未統一。你就係度死頂

事實係依家中國嘅影響力已經係有史以黎最高，但對世界嘅供獻依然係free rider 級
吹q 到李家誠都勁過elon 而事實係一個係榜力權上排廿一，一個卅幾

你冇答人喎！
Yuri Gagarin係獨裁嘅環境下做到第一個上太空嘅人類喎，用你嘅理論解下畫嘛。
唔好又轉話題喎

佢係類似howard hughes果類統籌加set vision 嘅leader ，但佢對自已project 嘅掌握程度都高。

有次睇佢上台接受人訪問, 講咗成個幾鐘
火星任務好多技術難關, 佢都講得出重點係邊, up得出數據,
表現唔似有人幫佢準備D料, 反而似個engine仔俾人捉咗去左問右問, 時不時引數據個隻

故意迴避邏輯問題，什麼專家?咩叫義上未統一? 連一些基本嘅邏輯都冇，外蒙古係蘇聯協助下獨立建立蒙古國，之後一部分清朝宗室以及漢人將領和權貴係日本協助下建立滿洲國，外蒙立國同滿洲立國都一樣是分裂國家的行為，滿洲國需要統一但外蒙就不需要呢？加上滿洲國是蘇聯打下黎，不是中華民國。當時未統一外蒙，台灣，港澳的情況下中華蘇維埃共和國建立，當時根本完全冇統一。

嘩Hi!! 你係都要吹奏共匪國嘅影響力達到歷史上嘅高峰，你是但上網Google一下便知道唐朝文化影響力係相當之大，共匪國影響力唔會大得過元朝，其文化影響力唔及得日本80年代既全盛時期。

日本這個國家只係一億多的人口，但佢嘅影響力已相當強大，但你哋唔好忘記民主日本係受到美國嘅控制，所以我相信一個統一自由民主既中國，其軟硬影響力必然更為巨大。

又係到故意迴避邏輯問題，什麼專家?咩叫意義上未統一? 連一些基本嘅邏輯都冇，外蒙古係蘇聯協助下獨立，建立蒙古國，之後一部分清朝宗室以及漢人將領和權貴係日本協助下建立滿洲國，外蒙立國同滿洲立國都一樣，是分裂國家的行為，滿洲國需要統一但為什麼外蒙就不需要呢？加上滿洲國是蘇聯打下黎，不是中華民國。當時未統一外蒙，台灣，港澳的情況下中華蘇維埃共和國建立，所以中華民國根本從來冇統一中國。

嘩Hi!! 你係都要吹奏共匪國嘅影響力達到歷史上嘅高峰，你是但上網Google一下便知道唐朝文化影響力係相當之大，共匪國影響力唔會大得過元朝，其文化影響力唔及得日本80年代既全盛時期。

日本這個國家只係一億多的人口，但佢嘅影響力已相當強大，但你哋唔好忘記民主日本係受到美國嘅控制，所以我相信一個統一自由民主既中國，其軟硬影響力必然更為巨大。

之前有個訪問 SpaceX 入面，個推進器開發主管Tom Mueller講，連 Falcon 9 入面個Merlin 1D個入面Fuel injector (燃料入chamber部份)都係Elon musk 決定。本身Tom Mueller present 兩種方法比Elon musk 之後Mueller打算用容易低風險方法, 但比Elon musk 叫用高風險Face shutdown 去試做injector,但已往經驗係做唔到咁大規模，之後比Mueller 試到work 咗，Elon musk 應該好熟吓

即使歷史上人類生活係封建制度下，也會偶有出色的發明。但不代表民主制度，比共匪獨裁制度差。

另外共產主義是一個科學化的獨裁方法，人類歷史上不少國家已經實驗過，單是中國犧牲千千萬萬人命，結果演變成今日嘅社會主義怪胎。
當年中國有幾方面，係值得大家注意。

1)不重視傳統文化同身份，因為共產主義擁有自己的文化與文學。

2)消滅私有產權。

3)個人不能擁有生產力，農民必須把私有的土地和耕畜，大型農具等主要生產資料轉為合作社集體所有，國家控制生產工具同生產資料再按需求去分配工作，因此個人不能擁有土地，冇自由志去買土地如何有自由意志興建工廠呢?定係國家集體意志去興建工廠呢? 所以個人更不能用自由意志去擁有工廠 和 生產資料(依家新形的工廠已經有自動採礦，原料到工廠又自動，AI自動生產機械人)，工廠及當中生產工具連同生產資料都是集體，不容許個人擁有。

4)在一個體系下，土地和資本財產為全國人民所共同擁有。
(假如有一個人既興趣是做大地主，做大地主更是他的夢想, 馬克思是不容許的，因此馬克思的共産主義 不是人人可以憑興趣工作，更不是容許人人實現夢想的。所以在共産主義之下，不會出現 李+成 的富豪。)

6)在共產主義下權力社會的聚歛，當權者係没有任何勢力制約，而可以隨時削奪被統治者的私有產權, 甚至係人身權。

7) 按需求去分配工作。

睇過篇文章講話佢對Tesla設計嘅車有好高要求，從安全測試中睇到Tesla車響大部分評分都接近滿分，響同行之中算係頂尖。而下一代車將會令車內嘅電線總長度由以公里計減至一百米內（好似係），將會再次改寫汽車設計嘅歷史。

成班拋書包講咩歷史 講咩誠哥

你地煩唔煩d 以家全部人講緊elon 就唔好打亂個討論節奏啦

有睇過佢本書就知, 佢係好hands on, 要啲下屬keep住update佢
但唔代表支火箭係佢設計
SpaceX技術主要係CTO Tom Mueller同佢條team研究嘅
同年Elon Musk從波音, NASA等等挖左好多人過檔

Block撚左個Timothy佢

嬲撚左
好地地睇elon musk無啦啦講國共
作撚晒文咁
咁有學識出去開post啦 阻鳩住晒

我覺得男神之後有關將人既意識透過cloud放大呢個project最stunning 改變世界就靠佢喇 千其唔好咁早死

Sorry 巴打，係條友太on9忍唔撚住應左佢，都係等佢單機算。

我覺得佢主張嘅merge 可能就係佢口中ai apocalypse 嘅源頭 。
因為依家ai 發展得仍然唔算快，就算Moore's law 係ai 發展速度上apply 到都仲有好一段路要行。
相反merge 成功，人類嘅邪惡同自私就唔係只求發展咁簡單

點解我google 唔到佢攞過奧運銀牌

Moore's law只係market野／trend 唔係真係law

不過elon
好多人悲哀既係永遠唔知自己享受緊elon呢d傳奇人物既努力
以為自己一手一腳努力過活，人與人之間差距都可以咁大，真係好悲哀

其實佢係咪好中意 tesla ?

Google search tesla
係佢啲車多過 tesla 真人

是否可悲

諗起愛迪生控制教科書唔可以有 tesla 個名

蜘蛛俠電影
校長室有呢張相有啲安慰

只係一些人借Elon Musk明踩本土最有影響力既企業家，吹奏獨裁政權暗捧強國，先反駁一下。

Facebook 教主朱克伯格 同 Elon Musk都喺美國大明星，喺創業之路都創下不少奇蹟，朱克伯格過去十幾年所創立的Facebook都震驚世界，就單憑一隻Facebook就已經食胡，之後WhatsApp，Oculus VR，推出無人機Aquila，為偏遠地區提供免費無線上網。我們也一直免費地享受佢既成果，好多人日常生活已經離不開facebook/WhatsApp，但後來為打入內地 朱克伯格狂擦習近平鞋，高規格迎接中共「網路總管」魯煒的到訪，出賣用戶，不要忘記facebook/WhatsApp記錄不少政治組織的通信，一些開始，一些人開始醒覺，世上冇免費午餐，大家嘅私人資料隨時會俾人出賣。

同樣Elon Musk也是相當出分企業家，創立了SpaceX同Tesla，推出Models風靡全球，而且計劃創立超迴路列車Hyperloop，他也提出人類要merge with machines，用Micro device 去implant 人腦，利用 wireless 既brain computer interface去 connect 人腦 去 software/cloud system. 其實西方有vision，有遠景，有價值觀，由西方去推動是好事。但後來他也想同中共合作，這是只會大大推動共匪國的技術發展，濫用技術於控制人民，甚至可能加速將人類推入所謂共產社會，實在大為不利。

你打完呢篇野有冇打冷震

政治立場咁先明
係連登只留言哂左你啦
做乜唔去開post召集你既同路人？

人地世界得連登

咩政治立場？只想講對看一件事，不要太天真，總之呢個世界冇免費午餐，Elon Musk所做的嘢對人類的影響要看多方面，不要片面睇佢現有的成果。

巴打可以做好少少閱讀理解，其實本人那一句回應，比到你認為有需要召集同路人

同意
有才力，人脈同財力實行

電動車勁多其他廠都有做

寶馬 nissan renault呢d大牌子都有做

但係街上面最多既係tesla

仲有solarcity spacex已經唔洗講

呢種勇氣 前瞻性 領導能力 決策能力

很難唔令人懷疑佢係外星人或者未來人